父親因買錯華仔演唱會飛被毆打

警方於9月8日以傷害罪嫌疑，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。

根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買華仔演唱會門票。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了別的門票，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

警方表示，今後類似這種由於親子間對購買門票的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

0.5/10

uncle已經買錯過好多野，放過佢好唔好

少年點會睇垃圾劉德華
仲要咁多年都未大個過

少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

華仔都唔識，抵死啦

打！往死裡打

係咪蔡楓華

樓上咁多個得一個係正常既

唔係買錯spider-man咩

睇到悶

佢老豆抵打啦

點解佢比法式麵包打咁多次都未死

cls...屋企有法式麵包

又撚...

面斥不雅

我經已唔記得咗本來買錯左乜

第一次睇好似係遊戲定遊戲機 已經記唔起

psp

《父親因買錯PSP被毆打》，是一篇在2004年12月，日本索尼公司（Sony）手提遊戲機PlayStation Portable（PSP）公開發售初期，開始於日本網絡流傳的潮文。文中聲稱一個父親排隊幫兒子買PSP，但最後卻買了世嘉（SEGA）的Game Gear，因而被兒子用法式麵包毆打。此文章隨著PSP在香港引起的熱潮，成為回帶率極高的潮文。由於此文行文幽默，PSP變Game Gear也太誇張，所以港、日網民多認為此文只是惡作劇的文章。

原來咁多年 之前都唔知

樓豬發放假消息，驚已報

老豆都冇飛

蔡楓華有咩問題

佢比個仔打幾多次

次次睇都笑 cls 唔爭氣

究竟本來係買咗乜 ？

中式蒸包
買錯法包順便拎黎打柒老豆

每次睇到水果刀旁邊的法式麵包就笑

記錯以為最早係霸玉洗頭水

改iPhone news

原文補返買錯邊個華仔會好笑D

無啊，正㗎

通宵排隊買錯高鐵車票

佢屋企咁鍾意食法式麵包

比個機會 佬細

又撚新會員

絕對空虛

無一次成功食到，次次都用咗嚟打佢老豆

呢個爸爸好似未試過買岩野

我愛黎明 我愛黎明